<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Aart project Mabsurdation on Marat Sharifullin</title>
    <link>//sharifmarat.github.io/mabsurdation/</link>
    <description>Recent content in Aart project Mabsurdation on Marat Sharifullin</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 25 Jul 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="//sharifmarat.github.io/mabsurdation/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Стихи Jan de Bas</title>
      <link>//sharifmarat.github.io/mabsurdation/jan-de-bas/</link>
      <pubDate>Thu, 25 Jul 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>//sharifmarat.github.io/mabsurdation/jan-de-bas/</guid>
      <description>Перевод стихов Jan de Bas c голландского Checkpoint Charlie На боку лежала она
и в кровати вдруг стену
сооружила.
С последним камнем
свет перестал проникать.
Я думал о Берлине
и искал Чекпойнт Чарли.
Когда нашел его я
повернулась ко мне она:
падение стены было окончено.
Спокойной ночи (Welterusten) Он захлопнул книгу.
На тумбу ее положил.
Ночь может наступать.
Она читает чуть дальше
Романы о любви.
Он дышит еще 2 предложения.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Хватит писать</title>
      <link>//sharifmarat.github.io/mabsurdation/enough-writing/</link>
      <pubDate>Wed, 08 May 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>//sharifmarat.github.io/mabsurdation/enough-writing/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Большой глаз и Маленький глаз</title>
      <link>//sharifmarat.github.io/mabsurdation/grootoog_en_kleinoog/</link>
      <pubDate>Wed, 23 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>//sharifmarat.github.io/mabsurdation/grootoog_en_kleinoog/</guid>
      <description>Перевод голландской сказки &#34;Grootoog en Kleinoog&#34; Жили-были два не родных брата. Одного звали Большой глаз, а другого - Маленький глаз. Оба были фермерами. Большой глаз был богат и цедил 12 коров, Маленький глаз был беден и доил только одну корову. Однажды, корова Маленького глаза сорвалась и убежала пастись на участок Большого глаза. Большой глаз пришел к своему брату и сказал: &amp;ldquo;Если твоя корова еще раз придет - я ее зарежу. Можешь в этом не сомневаться&amp;rdquo;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Нет сну!</title>
      <link>//sharifmarat.github.io/mabsurdation/no-to-sleep/</link>
      <pubDate>Mon, 31 Dec 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>//sharifmarat.github.io/mabsurdation/no-to-sleep/</guid>
      <description>Недавно узнал, что необходимое количество сна для каждого человека определено генами. Есть &amp;ldquo;везунчики&amp;rdquo;, которым можно спать 6 часов вместо 8 (да, обычным людям надо спать по 8 часов). Таких всего где-то 3%.
Если у вас есть raw genetic data, то можно посмотреть на маркер rs121912617. Если у вас (G, G) в положительном направлении, то тогда вы один из 97% людей, которым надо спать по 8 часов. Если есть C, или даже две C, то вам повезло, можете спать меньше и делать больше!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Мусорщикам</title>
      <link>//sharifmarat.github.io/mabsurdation/garbage/</link>
      <pubDate>Sat, 22 Dec 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>//sharifmarat.github.io/mabsurdation/garbage/</guid>
      <description>Хватит обливать людей говном. Договорились на телефонное интервью. Сегодня перед работой. Во время обеда. Забронировал комнату заранее, на другом этаже, подальше от коллег. Перед, осознал, что не успеваю дойти к назначенному времени, как раз буду в лифте. Решил дожидаться звонка на улице. Выбрал место подальше от людей, чтобы не шокировать их своим денежным запросом - не так уж и нужна мне эта новая работа.
В выбранном месте было ветрено, решил поискать место получше.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>История о днях</title>
      <link>//sharifmarat.github.io/mabsurdation/days/</link>
      <pubDate>Thu, 25 Oct 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>//sharifmarat.github.io/mabsurdation/days/</guid>
      <description>По Берлиновским похождениям. Три земных человека прилетели по небу в город, разделенный камнем на две части. С ними было небольшое животное. Это животное постоянно нуждалось в еде. За ним приходилось следить.
В первый день животное умудрилось просочиться в не совсем обычную комнату. Комната эта была под охраной. На входе стоял мелкий Баунс. Несмотря на его размер, не хотелось иметь с ним дело. Три человека позвали 6 других на подмогу. Но похоже, что со входом это не помогло.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Опционализация</title>
      <link>//sharifmarat.github.io/mabsurdation/scifi/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>//sharifmarat.github.io/mabsurdation/scifi/</guid>
      <description>Ответ Алексею на фантастичный вызов I Верхом на велосипеде, быстро кручу педали. Если сбавить темп, то начиню падать с высоты третьего этажа. Люди из домов тянут свои руки ко мне, пытаются схватить. Некоторым не везет и они выпадают из окон. Постоянно слышны хлопки мешков с водой. У меня не получается отлететь от них подальше, дома окружают со всех сторон. Я начинаю уставать, оконные руки все ближе и ближе к моим ногам.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Пляжный день</title>
      <link>//sharifmarat.github.io/mabsurdation/day-at-the-beach/</link>
      <pubDate>Sat, 18 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>//sharifmarat.github.io/mabsurdation/day-at-the-beach/</guid>
      <description>Один глубокий человек пошел на пляж. Это был замечательный пляж с белоснежным песком, удобными креслами в тени зонтов и изумрудной водой.
Человек пошел вдоль берега рассматривая людей, которые наслаждались кто солнцем, а кто морем. На пути ему встретился песочный замок. Человек, не очень долго думая, пнул по замку. &amp;ldquo;Как можно сидеть и играть в песочек, когда проблемы метафизики не решены?!&amp;rdquo; - подумал он.
Пройдя глубже ему встретилась группа детей, играющих с мячом.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Откладыватель</title>
      <link>//sharifmarat.github.io/mabsurdation/delay/</link>
      <pubDate>Wed, 18 Jul 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>//sharifmarat.github.io/mabsurdation/delay/</guid>
      <description>Один не очень старый житель города был профессионалом по откладыванию дел, особенно таких, от которых не зависел завтрашний день.
- Почитать скучную книгу? Можно отложить. - Заплатить за газ летом? Отложить. - Приготовить белую еду? Перейти на разноцветную.
Когда этот человек отложил вдох воздуха, то от него остался только гештальт размером с ближлежащий пятиэтажный дом, в котором жил хирург, отложивший операцию этого человека.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Чужая станция</title>
      <link>//sharifmarat.github.io/mabsurdation/foreign-station/</link>
      <pubDate>Fri, 29 Jun 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>//sharifmarat.github.io/mabsurdation/foreign-station/</guid>
      <description>Один человек во время поездок в соседний город всегда садился с одной и той же стороны вагона. На промежуточной станции жила его знакомая мышь. Человек регулярно покупал с собой бутерброд в дорогу. Даже не из-за голода, а чтобы бросить крошки своей знакомой.
В один из дней мышки не оказалось на привычном месте. Это так шокировало человека, что он отправился на ее поиски.
Побродив по станции он нашёл хвостик, ушко, лапки, а потом и целую кошку.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Утро</title>
      <link>//sharifmarat.github.io/mabsurdation/morning/</link>
      <pubDate>Thu, 21 Jun 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>//sharifmarat.github.io/mabsurdation/morning/</guid>
      <description>Один современный человек каждый будний день ходил на работу. Там ему приходилось работать головой.
Сегодня был особый день, когда работы было на две головы, и он решил прийти пораньше. Проснулся как обычно, но не остался со своими мыслями в кровати - встал сразу же. Покушал, оделся и вышел на улицу.
&amp;ldquo;Начинается дождь, а я без куртки - замерзну. Зайду быстро домой и переоденусь&amp;rdquo;, подумал он. Так и сделал.
Дорога до офиса состяла из нескольких частей: сначала велосипедом, поездом а потом ногами.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ген</title>
      <link>//sharifmarat.github.io/mabsurdation/genes/</link>
      <pubDate>Mon, 18 Jun 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>//sharifmarat.github.io/mabsurdation/genes/</guid>
      <description>Была у меня давняя мечта - поплевать в пробирку и узнать о своих генах. Ровно месяц назад я получил такую пробирку на день рождения. Все больше и больше сервисов, которые предлагают такие услуги. Я воспользовался одним из самых известных - 23andme. На дня получил сообщение, что расшифровка и анализ закончены. Можно погружаться в отчеты.
Один из отчетов рассказывает о неандертальской наследственности. Как раз недавно, был закончен проект расшифровки генома неандертальца. 23andme проверяют насколько гены, каждого из нас, наследуются от неандертальцев.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Власть</title>
      <link>//sharifmarat.github.io/mabsurdation/power/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Jun 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>//sharifmarat.github.io/mabsurdation/power/</guid>
      <description>Ленина любили все и продолжают полюбовать Сталина очень любили, а потом сильно перестали Маленкова не успели полюбить
Хрущева тепло полюбили, а потом немного забыли К Брежневу любовь застоялась Горбачева почти сразу невзлюбили Ельцина полюбили сразу, а потом с ним танцевали Путина любили все, а потом Трамп.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Хватит белой еды</title>
      <link>//sharifmarat.github.io/mabsurdation/no-white-food/</link>
      <pubDate>Thu, 31 May 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>//sharifmarat.github.io/mabsurdation/no-white-food/</guid>
      <description>В честь Сати устроили диету белую Белую капусту ели неспелую Творог утром На обед треску Вечером грудку куриную Редис очищенный Козьего сыра долю львиную Соль Сахар И бурату моцарелой закусывали
Эксперимент показал, что стул белым не стал Да и по всем пунктам невыгоден Желтки выкидывать надо Времени и пакетов расход сильный Да и несладка жизнь без кожуры нектарина
Надоел мне этот спор, пошёл ты Сати к черту со своей однопальцевой игрой.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Белая диета</title>
      <link>//sharifmarat.github.io/mabsurdation/white-food/</link>
      <pubDate>Wed, 30 May 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>//sharifmarat.github.io/mabsurdation/white-food/</guid>
      <description>Посвящено Сати Свою жизнь Сати описывал так: &amp;ldquo;Жизнь артиста (в широком смысле этого слова) должна быть упорядоченной.
Мои ежедневные действия: Просыпаюсь в 7:18. Вдохновляюсь с 10:23 до 11:47. Обедаю в 12:11 и выхожу из-за стола в 12:14. Живительная прогулка верхом с 13:19 до 14:53. Следующий приступ вдохновения с 15:12 до 16:07. С 17 до 18:47 все остальное (фехтование, созерцание, неподвижность, посещения, разработка рук, плавание,&amp;hellip;). Ужин накрывают в 19:16 и кончают в 19:20.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
